求助。。。設定問題

之前唔知set過乜，而家每當whatsapp有訊息時都會有個懸浮icon出現。請問點先可以取消呢種提示方式，求解答。。。唔該晒

設定-->通知-->彈出通知畫面-->沒有提示

無"彈出通危畫面"呢個揀喎，可以詳細小小嗎？搞左成日，一係搞到連通知都冇埋~

見到。

我係指中間上面個icon,試左彈出畫面個方法(揀没有提示)都唔得